[緊急召喚國際文宣] 外媒風向輸緊, 話手足亂打普通市民

Ugly scenes
unauthorized opposition march
beat and kick

全部負面描述
要加強國際文宣
係示威者被黑社會, 福建幫打
黑警放左黑社會

612
721
831
新屋嶺集中營

push push

Push!!!!!!

英文差, 幫推

CNN

CNN奶共狗

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

奶共就不嬲都係
但好多人一見CNN就信

支那抹黑機器已經開動
全部落哂 #HongKongProtest
Twitter要人呀

都話咗私了係爽係可以阻嚇啲暴徒
但外國輿論會畀人狂spin
要諗諗計

hashtag要落返
#PoliceBrutality
#PoliceTerrorism
推啊twitter要人

Push

要推福建幫打人片同圖

有冇人整左藍絲打外國記者段片既圖？

呢件蛋散呢佢主動叉個女仔條頸先會比人圍，至於個記者就全程係到既，但點解佢cut頭cut尾大家自己諗下

利申 發夢係隔離排隊買緊雞蛋仔食

西媒cut頭cut尾就一定架啦
但國際文宣一定唔懶得

When is beating triads a condemnable act?

Or 類似

推

⚠️唔好步黃背心後塵, pls read⚠️

CNN
反侵fake news大台
人稱美國TVB

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

Tui

打返個事實出黎

警犬出動黑社會襲擊市民
意圖再一次進行721無差別攻擊
而示威者今次就成功抵抗

外媒本身有721呢個故事background
對今次示威者幫手抗黑 應該會易入口得多

有冇人影到前因

今晚都有唔少警犬幫班福建佬 / 兄弟同心既相
應該唔難表達出上面紅字內容

勇武私了
和理非做文宣
核爆都唔割

推上國際就要用英文
我英文唔好都會試下
外國人大概都睇明

［國際台］Triads beat protesters, and protesters were arrested

啱呀
支持自衛私了

又唔可以咁講嘅，始終CNN之前都正面報導咗好多有關示威者嘅嘢

唔好用triads，用gangster美國人有概念多啲

用貼地語言，唔係識英文就叫溝通到架

唔知大家知唔知，其實響youtube用英文search d 簡單 Hong Kong protest既keywords，你就會發現大半板都比奶共片攻佔，我既search紀錄都一定係黃嫁啦，但用最簡單幾隻keywords都一板幾條海外大陸人奶共既片，例如我想睇返之前Melbourne或者Adelaide香港學生比支那圍既片，就咁search Melbourne Hong Kong Protest，得出一堆蝗蟲channel短片，條條幾十萬下面一堆假扮香港人留言撐警接龍，有撐我地既片得好少同好短，所以英語海外網路文宣一直未曾領先過，同埋好心唔好成日用Facebook直播同放片，有心了解件事既人多數上youtube搵片，Facebook係用黎圍爐取暖同埋都out撚晒，好多海外直播重溫響youtube完全搵唔到，上大陸時評家文昭個channel睇過d深黃大陸人都投訴，根本我地youtube文宣做得唔夠，可能大量用廣東話口語做標題，youtube好多片都係對家，我懷疑此中有詐，不過youtube一直有太多五毛channel，你是但search一個出名既泛民議員再Sort by view count都會出現抹黑侮辱佢地既五毛片，條條過十萬views最多人睇

班福建幫出手先架

成日話外媒戰線輸嗰堆風向撚 你唔幫手做下文宣？又做冷氣軍師呀？

除左twitter, 一齊去cnn直接投訴條仆街

講真做支共受害者真係好慘，下下都要自證，國際戰線又要有一大堆仆街陷害我地

不過無得休息無得停

知啲唔知啲都亂up

trial member who beat protesters at early time

幫推，唔跟足既外國人睇野真係好表面

push

一定要聯繫返所有事件，解釋比外國人聽，點解班義士會咁激動

1.中共請來大批暴力打手襲擊市民三個月來已經非常克制忍讓，用分隔施襲者嘅方法避免衝突，但效果唔理想，對方更變本加厲 e.g 元朗721、連儂場被刀捅爆肺少女、荃灣區手足被斬致永久傷殘...

2.警政黑合作，市民數月來崇尚和平，堅信法治，面對襲擊會選擇報警，但換來嘅係警察到場袖手旁觀，直至施暴者玩厭後，竟然保護施暴者離開，然後拘捕受害者，更甚作出起訴 e.g 914多個地區...

3.預謀襲擊，大部分施暴者手持刀具、鐵通等可致命嘅攻擊性武器，襲擊原先沒有對峙意圖嘅市民，手無寸鐵之下加上述兩點，義士們先會如此激動，造成今日嘅場面

如果依啲畫面令公眾或支持我地嘅外地人不安嘅話，我地香港人在此送上最誠懇嘅道歉，我地真係諗唔到辦法保護自己，三個月來看盡老弱婦孺受盡暴力對待，最後只能選擇一個我地最唔願意選擇嘅方法面對，係度再次重申，示威者同市民不在被襲嘅情況下一定唔會使用武力自衛，請見諒，但願和平、自由、友愛臨到尊重法治嘅香港。

一個普通香港市民上

外國人唔明嘜嘢叫福建幫，應直接叫同元朗恐襲一樣嘅黑社會。

幫左手留言屌佢了
下面好多手足解畫
CNN好似不嬲係美版TVB
啲美國人都唔鍾意佢

啱， 活動完各位巴絲唔好掛住喺連登吹水，要俾多d外媒知同有咩事要補飛同幫手足解話。要突破同溫層呀各位。

再有學生記者被捕！！！

麻煩幫推
呢一刻拉學生記者
下一刻名正言順拉記者
白色恐怖！

你掉番轉要學下藍絲，前線做完野，後援做不斷做文宣去補鑊

何況我地有私了既正當性，如果咁樣和理非都做唔到野，咁呢場抗爭唔洗鬥

拜託大家都幫下手，我哋要幫手做下實事，唔好比人曲解咗啲義士嘅行為。英文一般都無問題，其實有好多reply可以比大家copy或者retweet，最緊要有#hashtag返啲key wording就得

幫手入去like同推手足嘅解釋
可以嘅話幫手留句言補充下都好

推上云

去

推吖

和理非要快 要超快
因為藍屍文宣好快 佢地cut片作故仔仲快過我地

應該要集中講721疑似重演，警又再袖手旁觀放走福建幫，熱心市民防止721重演

好多人寫左
基本無藍絲出到聲

tui

國際文宣戰線！

譯左，求放上twitter 推
The fury and aggression of protesters tonights must have viewed in the context of everything that happened before.

The Chinese Communist Party hired numerous violent thugs to attack Hong Kong citizens. The reactions have been very restrained, seeking to avoid conflict by separating out the attackers. However the effects were less than ideal with ever-increasing aggression on the part of the attackers, for example the indiscriminate attack in Yuen Long on 21 July, stabbing and puncturing a young woman’s lung by a Lennon wall, kniving and permanently crippling a protester at Tsuen Wan, .. etc.

Collusion between the police, the government, and gangs: Citizens have upheld peace and trusted the rule of law over the past few months, and choose to call the police when attacked. But in contract the police have turned a blind eye after arriving on the scene. After the attackers are done brutalizing our citizens, the police had unbelievably escorted their exit while arresting the victims, sometimes even making charges. This could be seen in multiple districts on 14 September.

Planned Attacks: Most perpetrators are equipped with lethal weapons such as knives and metal bars when attacking non-confrontational citizens. It is only with nothing to fend for themselves, and combined with the above history that protesters are so furious and aggressive, leading to what we saw today.

Should such scenes cause distress among members of the public or our supporters overseas, we, Hongkongers, hereby offer our most sincere apologies. We really don’t know how to protect ourselves. After seeing how our old and weak, women and children are treated with violence again and again over the past three months, we finally had to resort to something that we wanted the least. Let it be stressed again that when not under attack, protesters and citizens will not use any force as self-defence. Please forgive us. May peace, freedom, love and rule of law but return to Hong Kong.

Yours,
An ordinary HongKonger

Retweet 有咩用架

你睇左條友個twitter先
共狗一隻

但啲圖好加示士氣 有得有失

sorry, 執咗d typo, 黎過

The fury and aggression of protesters tonight must be viewed in the context of everything that has happened before.

1. The Chinese Communist Party hired numerous violent thugs to attack Hong Kong citizens. The reactions over the past three months have been very restrained with citizens seeking to avoid conflict by separating out the attackers. However the effects were less than ideal with ever-increasing aggression on the part of the attackers, for example the indiscriminate attack in Yuen Long on 21 July; stabbing and puncturing a young woman’s lung by a Lennon wall; kniving and permanently crippling a protester at Tsuen Wan, .. etc.

2. Collusion between the police, the government, and gangs: Citizens have upheld peace and trusted the rule of law over the past few months, and have chosen to call the police when attacked. But in contract the police have turned a blind eye after arriving on the scene. After the attackers were done brutalizing our citizens, the police had unbelievably escorted their exits while arresting the victims, sometimes even making charges against them. This could be seen in multiple districts on 14 September.

3. Planned Attacks: Most perpetrators are equipped with lethal weapons such as knives and metal bars when attacking non-confrontational citizens. It is only with nothing to fend for themselves, and combined with the above history that protesters are so furious and aggressive, leading to what we saw today.

Should such scenes cause distress among members of the public or our supporters overseas, we, Hongkongers, hereby offer our most sincere apologies. We really don’t know how to protect ourselves. After seeing how our old and weak, women and children are treated with violence again and again over the past three months, we finally had to resort to something that we wanted the least. Let it be stressed again that when not being attacked, protesters and citizens will not use any force as a means of self-defence. Please forgive us. May peace, freedom, love and rule of law but return to Hong Kong.

Yours,
An ordinary HongKonger

Ivan Watson包庇黑社會？

而且睇佢上次已經講香港抗爭者dressed for trouble
仲要一個成百萬人follow既acc like數單位數字

PISH

推啊 文宣係黃背心輸嘅原因之一

黃背心輸咗啦咩??咪亂up,未輸架

pro-beijing gangsters

你又真係天真左d
對比番個政權Fox News先係tvb

Ivan Watson. This is how, when the victims fight back.

每人一個reply+like

pish

勇武有勇武做
文宣有文宣拆

屎都唔割

要佢地無後顧之憂

Check 吓佢老婆係唔係中國陰道？

入左去瘋狂屌柒佢同retweet 大家

Report佢報假嘢

幫手推

文宣 和理非

見到外媒或名人留言有五毛放私鳥圖唔好回答，直接在那外媒或名人的tweet 道講返件事，附送警黑勾結或黑幫暴力圖。

唔答五毛呀，咪撚幫佢推post，之後要ignore and report就真。

其實努力在Twitter 國際線最前線做嘢嘅手足都唔少，我日日都遇到好多，當然，人地五毛人多係無辦法。

我自己係維持對老外嘅留言要言之有物，fact check咗兼令人想睇，時不時有老外回應嘅。

兄弟爬山 各自努力

推呀

求原片，我識剪片

上次荃灣二波坊事件，都有好多西霉話暴力。依家缺少一對福建幫詳盡嘅文宣。最好用影片解釋，由習近平福建官場生捱開始。

呢個撚屌ivan

on9
示威者比人比打幾多次
還唔還手都比人拉
對方就警黑合作打人冇後生
唔通真係企係度打等國際支援(仲要唔知會唔會有)
英文唔好 大家諗下點用英文回覆
屌講起就嬲

有啲地方真係五毛重災區
BBC News中文啲五毛又多又口臭
都唔知理唔理好

send email比CNN
問佢係咪請一個支持黑社會既記者

我諒理仆街都唔敢答

睇佢D POST冇講過914,條友根本藍絲思維,大家冇需要屌佢淨係post返D前因比佢睇得,無謂同佢泥槳摔角

Tui!!!!!

已reply
大家繼續文宣！

邊度嚟架？尋日有無人睇到？我覺得好似有D唔自然，係咪tvb拍架？

佢唔問下個被福建佬打既外國記者發生乜事

下次叫人回就應該打埋段英文
比人copy cat

我意思就係諗計文宣呀

依家冇福建幫文宣。冇follow 返福建幫斬到一個示威者殘廢。最好係影片。

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

全世界一去解釋係打黑社會，係還手

呢條友想捉住個女黎打
個個女仔幾靚，手足一見就瘋擁而上 隔開咗佢同個個女人

If you look carefully, many incidences of so called "settle matter privately" are actually self-defense by the protesters against triad members. It is better to show the whole videos including the parts where gangsters attacking people than just try to explain through words.

Push, replied with comments.

我覺得可以唔理，之前Twitter 已block咗好多五毛，果種成個浪蓋過黎嘅數量，如果認真打會消耗意志，講真，之前淨係report and block搵上自己門黎嘅五毛都已忙死。

成日話我地手足唔好只係去人地度喪落tag唔多講嘢就係呢個意思，一味靠多(實唔會夠，目測算得上daily活躍得千零人)，人地唔會尊重，講嘢有point 先會有noise 。

五毛廢話有樣睇，老外都唔係傻嘅，唔會真係個個照單全收，有留意消息嘅大致都知咩事。想feed 料嘅話，將一手料feed俾外媒最實際。

外媒都有藍絲

推 文宣真係好重要

推~ 勞煩國際文宣組

po呢段已經夠做啦

英文差 幫推

加油文宣

文宣真係要做野了

國際組

推

要係Twitter俾返正確嘅訊息出黎

Twitter戰線gogogo！

twitter撚留名

推！

喂，自high 完未？
快上twitter開戰！

fight back in twitters!

對內係提升士氣 ,
但而家美國國會先係重要,
啲藍絲廢老一把年紀如果真打既話,擺明係送死,
死咗都無人可憐,佢有事，對家根本無損失，
唔覺意死咗,我地就麻煩
有啲人仲話死咗唔緊要,民意唔會逆轉根本未訓醒,
比廢老打可以反擊，但打幾拳好走啦，美國先係大局阿
仲有唱中國國歌同撐警集會一樣,由9佢搞,避免衝突
play smart,，同埋悶聲發大財，唔駛咁高調

救人如救火啊主席

Pusj

用unauthorized opposition march，吊佢啦
一人一email CNN

啲外媒真係唔識福建幫㗎要教㗎

今日係選擇性執法

要做文宣
916稅務大樓，東區裁判法院

重點係！
福建幫係pro-gov’t mobs!

唔識英文啊識就做左國際組啦

作為仲可以係鍵盤前打字既你要慶幸 但更應該開爆文宣機器 去解釋翻我地前線做既一切啊！每個人都可以出一分力，即使你唔上前線 唔勇武，但不分勇和，不分前後，因為為場運動好既都係方法，都係手足！

好多手足去咗解釋

黎明來到
要光復這twitter

幫手入去解釋返

出tweet 啦各位

up

幫手

和理非都要爭氣升級呀

922未有野做？
係時候參與啲室內唔使申請Nono嘅活動
約定你沙田新城市+連城廣場
齊齊阻住做生意
癱瘓商場生意減少租金收入
向商家同黨鐵施壓

和你Shop Channel

咁你去比人打 我大家幫你文宣

咁多人push twitter d reply 100個like都無？

上去like retweet 呀！

有兩個reddit post
有無手足有時間整合twitter同reddit啲post

文宣手足係時候了！

留意各大外媒fb, ig更新，一出post就通報大家

文宣手足又係時候開工喇

721831

我想講：如果唔想輸國際輿論，就要被人打，屌你老母。今次容忍，下次佢地會攞刀斬你。到時斬傷你地，唔通鬼佬入來香港幫拖？

藍絲郁手先，就要還拖，係好正常，幾大都要搞文宣

twitter各位手足,大家要記住一樣野,你出完POST無人retweet係無用架,大家習慣下睇完覺得有用,就要retweet返出去,咁先會係個圈度流出去,尤其個Friends LIST係外國人個班,你retweet完全世界先會睇到,twitter係玩外國戰線,唔係用嚟圍爐架

唔識英文唔重要,大家都可以開個account幫忙retweet架

sorry for 1999

開Twitter

好多人留言話佢，包括我

睇到人被打就神父上身，咁多手足尋日之前都俾人打/斬

個啲係抹黑！唔係話俾人打，話我地反擊，列曬咁多單藍c斬人

好撚重要丫

明知會對自己不利既就咪撚柒轉推啦

佢一個就係等如全部外媒咩?
我一早勤力睇左最大果幾間外媒既新聞，寫得好持平喎

呢個不停出tweet抺黑
成日係top tweet出現
大家幫手搞搞佢
成二千幾個follower

巴打集中post 抹黑tweet 上黎
太多搵唔切架

You are fake news
Cnn 垃圾台

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

明明就警黑合作，市民還拖

打手黎嫁下嗎~你PO我就信?

推!!!

po呢段片!!!!!!!

They are Triads
Tend to attack press and protesters

再落tag
有冇幫到你？

CNN係左膠 但我地依家要攞既就係左膠呢d普世價值支持者 所以點都要講情楚番件事

起碼要爆缸先
如果唔係對家只有繼續有恃無恐

班鬼佬瞎架？ 福建狗打人先都唔知？

佢地收唔到片

推
民間記者會出動啦！

On9 全香港既傳媒都影曬 得佢影唔到？

點解twitter有限字數

【 緊急！以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國制裁香港警察
(尚欠 9 萬 5 千人聯署，9 月 30 日截止。)

請求美國派美軍拯救香港巿民
(尚欠 7 萬人聯署，10 月 11 日截止。)

請求美國取消中國學生簽證
(尚欠 6 萬 2 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖
(尚欠 8 萬 8 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國拯救國泰航空，保障經濟自由
(尚欠 8 萬 3 千人聯署，9 月 21 日截止。)

請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債
(尚欠 4 萬人聯署，10 月 4 日截止。)

請美國制裁香港地鐵管理層
(尚欠 4 萬 2 千人聯署，10 月 6 日截止。)

大家講嘢客氣少少

Pish

冇人推po

和理非最佳典範

本地文宣真係夠有突，做多d英文嘅更加幫到手

佢地唔會睇哂
喺睇 cut出黎果d
人 sd乜佢睇乜

垃撚圾

條友都痴撚線，集會自由係人權黎架

其實玩twitter唔一定要英文好
我啲grammar都錯，但簡單解釋觀點配圖comment or retweet就可以
希望大家可加入呢個戰線
因爲藍屍都開始玩twitter

本地文宣靠牆 外國文宣靠Twitter 加油呀

就算你英文唔好 照用twitter 比個like又好 retweet又好 都會幫到手嫁

加油

人地5毛就係衰呢樣先俾人ban
學好d英文啦屌

推 全民Twitter

呢個先叫手足嘛

用星期六炮台山片還擊

推!

係咪因為上次CNN奶左野要同差佬道歉

twitter戰線反cup緊 加油

不如問問手足先

自己打英文啦, 圖可以用但唔可以濫
唔好抄英文, 佢哋會覺得你係五毛
太有隊型反而無說服力

國際戰線唔可以輸

不完美就要改善
唔割

Cos

以下轉自文宣谷，本人代post

Post咗好多次啦.

“To be fair, this one isn’t easy to defend. 又無佢出手先既片段, 口對片, 一定輸. 只可以 factually 話 (1) He was abusing pro-democracy protestors, (2) It was near Fortress Hill MTR where the indiscriminate assault on Protestors and non-protestors alike happens just previously

re (1) 一定要話abuse, 唔可以話assault (we have no proof he physically attacked protestors), 但係abuse, 人地可以自由聯想 physical abuse, even though we can just mean verbally abuse.

EDIT : 同埋嗰incident好似有其他angle, 要搵出嚟睇睇有咩嘢睇

Someone post this on LIHKG for me if you can.”

要不斷留言、解釋番香港發生咩事！諗清諗好先reply/retweet
唔好愈描愈黑

大家要多啲用Twitter/Reddit 呀

唔好只係用FB 同IG 呀

文宣係勇武最強後盾 每人都可化身為文宣 當係facebook咁留言就岩

有打返轉頭，建議唔好用「have not attacked anyone」

打關節，春袋，雞心
乾手淨腳

英文唔太好嘅巴絲打或者去另一條戰線幫忙

呢條Ivan個twitter全部都係射後不理...

PUSH

福建佬打記者有晒片，放上去

真

其實，民眾運動就係咁，和平無效用，太激令人反感。
不忘初心反對暴政，要connect 盡量多人嘅支持，不割席無大枱，唔=可以無限升級呀。勇武和理非齊上齊落，香港人加油

有冇片證明番係班撚樣打人在先，唔會次次都係淨係影到撕鳥個part掛

有番啲野做證明先方便文宣

推到有相有片為證

呢啲圖咁有用但係喺twitter/reddit未見過..
大家幫幫手

link 呢

oo

睇睇黃背心經驗

有無TWITTER 福建幫打人既threat 可以 retweet?

推爆

推啊

同美領嗰日撐侵好大關係，尋日遊行又撐侵帶頭，距地唔係唔知發生乜事，係cnn,bbc覺得反侵比世上任何事重要

連登仔海外推特真係好勤力

驚條q咩

今日呢次所謂外媒風向變可以睇到為呢次運動正名重要性

如果繼續將運動定義為反修例運動 或者將焦點放警暴 咁示威者勇武還拖好易比人話係暴力 所以我地應該將呢場運動正名為「香港自治保衛戰」

咁樣我地會易spin好多
香港政府=中共代理人
香港警察=中共指揮下破壞香港自治既軍隊
黑社會/藍屍=聽命於中共既雇傭兵
示威者=捍衛香港自治既英勇市民

雇傭兵被打 咁人地都唔會話你啦

推
快幫手！！

已經開post澄清咗

哩條友長期唱反調啦
盡力用其他福建幫新聞，藍絲打人嘅料回覆洗返佢版

BBC呢？

謝謝你

已放上twitter, 大家要儘做AR

要講番警黑合作

推呀屌

有冇人可以幫手開post 中英都有啦 P牌好唔方便

612 721 811 831cctv 新屋嶺

呢個就要和理非出手啦
唔通勇武咩都做哂，你真係涼冷氣咩

反擊

推
推

遮鏡頭

其實係， 簡單英文加圖解反而仲代表大眾市民
一句都好， 加番個#就得
唔好懶呀

點解出面打人就入晒示威者數，邊個證實到一定係關示威者寧，宜家乜都入晒示威者數，好唔公平姐

霎眼睇已經好多人屌返佢
未清楚成件事就下判斷

唔好停呀

推！國際文宣要做好d

外國黨媒有幾份大報（正如之前大部分香港人都係睇tvb 唔睇atv)
我地得Facebook Twitter 同幾份小報支持
一係就課金攪炒做街頭宣傳
其實係呢個情況下 其實已經做得好好

五推土

Dhlm on lun9

搞咗成晚冇點訓

鬼佬5毛

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Link please

推呀.

留名

試著不要說私了 說自衛還擊

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

以我所知 巳有一個國家 巳被CCP 引誘成功唔幫香港 我地文宜 係外國人民做得唔夠 唔好只做國會同黨會 原來外國好多市民唔知CCP 要吞滅全世界 , 請問呢張有無英文版

Yes

鍵戰幫拖

大家快啲幫手解釋返！國際宣傳唔輸得

pro-beijing gangsters with police back up
最好加埋721同8月5市民手足比人斬嘅相

twitter 戰線 求推

前線做野，和理非後援

CNN FAKE NEWS!

需要大量藍絲打人在先，被還擊嘅影片！
網上不停傳佢地係普通市民，真係輸緊！

秘密D，事後套麻包袋除害，D人渣宜家特別明顯姐，平時害人不淺，睇人格就知

CNN明顯係fake news帶風向
只睇表面 '嘩好暴力呀"

我見好多外媒都心水清
佢地會解釋點解D示威者淨係打爆MTR
來龍去脈

推
尋晚已經第一時間起twitter上文宣
對三毛大軍，上呢條link，美國簽證要睇社交媒體，恭喜佢地唔使去敵國讀書移民

pushhh

宣佈香港進入合法自衛狀態

文宣出動

方向：年輕示威者為保護香港市民而全面應戰，面對黑警同黑社會勾結，從未畏懼

岩，推你

Push 已留

佢個twitter好似叫ivancnn?
見到好多手足下面留言解釋

push ~~~~

幫手推啦

國際戰線需要文宣

[緊急召喚國際文宣] 外媒風向輸緊, 話手足亂打普通市民

需要幫手睇直播截圖剪片啊！！ 唔好淨係推
武唔得，文又唔得？

人呀, CUT 片呀!

洗佢老母版 屌臭佢講大話 中共嘅狗 白種狗

要福建佬打人嘅片同圖！ 需要大量人睇直播再cap 返出黎！共產黨新聞機器已經全力話緊我地打無辜市民！
求下大家幫手，完全唔夠人！

有冇手足知道Twitter 入面on左依個係咪會好易跌入同溫層？

我都覺得連登英文高手數量比唔上藍屍咁樣打下去有我都覺得連登英文高手數量比唔上藍屍,文宣要多D人手,咁樣打下去唔係辦法

國際文宣係運動生命線

唔好正係推今晚下一齊cap 圖

唔識外語就cap 圖cap片俾其他人用！

做野啊唔好正係推

CNN多假新聞

最好十秒之內搞惦，唔好拖長時間比人任影

多謝

you are welcome.

外媒版人民日報

如果有video version 會容易啲post
低階手機睇gif 會lag

file format?

做野啊 XX正係推!!!!!!

any video format, I can convert before post

推到有原片

巴打你竟然將gif圖直接轉做影片

sorry , 我以為直接convert ok

如果有原網址，可以試下 google
"download and cut youtube video"

lm

Reported

有啲片源係對家所以我冇全部cap出嚟

炒大警黑合作！
炒大警黑合作！
炒大警黑合作！
呢樣野係外國大件事過警權過大

多啲文宣